{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004524",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모이라 MOi la"
    },
    "text": "カフェモイは都心のヒーリングスペースで、座席はウェーブラウンジ、ソファゾン、ブリックゾーン、オンドルルームなど様々に構成されています。 また、企画展示が行われるギャラリーもあり、カフェのお客様は無料で観覧することもできます。 フォトゾーンも多様ですが、ウサギ人形フォトゾーンや野外感性フォトゾーンなどがあります。 庭園は水辺庭園、中央庭園、バンコゾンに分かれており、現場でも空間を楽しむことができます。 駐車場は第1駐車場と第2駐車場が広く設けられており、トイレもスッキリして女性トイレが6マス、男性トイレが3マスに分かれています。 また、常時イベントでカラーリングペーパーや塗り絵も受けられます。 ベーカリーラインナップはクロワッサン、クロナッツ、スコーンが主になっており、シグネチャードリンクとしてはエスプレッソサンプラーやティラミスアイスクリームラテなどが用意されています。 来る道はチャンスンベギ路やガンシンプログレスなどを訪れる場合によって異なり、メニューではバンショー、クランブル・バンラテ、昔の小豆氷水、アメリカーノ、シナモンクリームラテ、クリームラテ、アインシュペナー、手作り庁オレンジ白香とエイド、手作り庁 ピンクレモンエイド、手作り庁グレープフルーツエイド、グリックヨーグルト+グラノーラ、キャラメルブギティ、ベリーリッチコムブチャ、アイスティ、グレープフルーツ、カモミール、キッズイチゴラテ、キッズアイスティなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェモイの座席はどのように構成されていますか？",
            "answer": "カフェモイの座席はウェーブラウンジ、ソファゾン、ブリックゾーン、オンドルルームなど様々に構成されています。"
        },
        {
            "question": "カフェモイにはどのようなギャラリーがありますか？",
            "answer": "カフェモイには企画展示が行われるギャラリーがあり、カフェのお客様は無料で観覧することもできます。"
        },
        {
            "question": "カフェモイにはどのようなフォトゾーンがありますか？",
            "answer": "カフェモイにはウサギ人形フォトゾーンや野外感性フォトゾーンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモイの庭園はどのように分かれていますか？",
            "answer": "カフェモイの庭園は水辺庭園、中央庭園、バンコゾンに分かれています。"
        },
        {
            "question": "カフェモイには駐車場がありますか？",
            "answer": "カフェモイには第1駐車場と第2駐車場が広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "カフェモイのトイレはどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェモイのトイレはスッキリしており、女性トイレが6マス、男性トイレが3マスに分かれています。"
        },
        {
            "question": "カフェモイで楽しめるイベントはありますか？",
            "answer": "カフェモイでは常時イベントが行われており、カラーリングペーパーや塗り絵なども受けることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェモイのベーカリーラインナップはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェモイのベーカリーラインナップにはクロワッサン、クロナッツ、スコーンが主にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモイのシグネチャードリンクにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェモイのシグネチャードリンクとしてはエスプレッソサンプラーやティラミスアイスクリームラテなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェモイへのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェモイへのアクセスはチャンスンベギ路やガンシンプログレスなどを訪れる場合によって異なります。"
        },
        {
            "question": "カフェモイのメニューにはどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "カフェモイのメニューにはバンショー、クランブル・バンラテ、昔の小豆氷水、アメリカーノ、シナモンクリームラテ、クリームラテ、アインシュペナー、手作り庁オレンジ白香とエイド、手作り庁ピンクレモンエイド、手作り庁グレープフルーツエイド、グリックヨーグルト+グラノーラ、キャラメルブギティ、ベリーリッチコムブチャ、アイスティ、グレープフルーツ、カモミール、キッズイチゴラテ、キッズアイスティなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 674
    }
}